強烈懷疑封網斷資訊配合狗隻捉人

各位手足小心！